貧窮父母將希望寄托係下一代係無責任既表現

對於現在，佢地無任何方法解決貧窮，所以只可以寄予政府，希望政府俾多啲福利
寄予馬會，希望中到馬同六合彩
寄予子女，希望佢地入專科改善生活

但永遠都唔自己諗方法改善生活，唔反思自己點解咁窮，只識假手於人

一世垃圾

Show Blocked User - 垃圾band3哥

佢地會叫你咁咁咁,
但你問佢地點解唔咁咁咁呢?
即刻收皮無聲出

佢地會講我當年就係冇咁咁咁
所以你要唔好好似我咁冇咁咁咁

啱，無錢唔好生仔

佢地有諗呀
佢地覺得因為以前冇得讀書所以窮
解決方法就係叫 d 仔女讀書

我老豆老母係窮燃，雖然佢做得唔算多，但至少我入到大學。

咁我就寄望下都會比我做得更加好，咁我就移民去其他有得發圍嘅地方，等佢哋有一個比我更好嘅環境。

咁算唔算廢？

然後下一代見自己咁垃圾讀書讀唔成又冇樣又搵唔到錢，就上網開post屌鳩父母話窮人唔應該生仔

咁我都唔算讀唔成書，入到一大專科，夠搵食夠移民

係你勁，但佢地都係廢

屌我老母

同港女一樣

咁點解佢地唔讀書?

叫人做咪即係假手於人